張建宗籲回歸理性停止暴力

政務司司長張建宗表示，要先回歸理性，停止暴力，香港才能重新出發。

張建宗發表網誌，指超過兩個月的示威遊行，演變成的不合作運動和暴力行為，嚴重影響市民生活和社會秩序，法治和道德底線受到衝擊，重創香港國際形象。他認為真正愛護和關心香港的人，是絕不會犧牲社會的安寧，更不會破壞多年來苦心經營的社會民生建設，所以暴力行為必須停止，各方面要放下成見和仇恨，確保一國兩制繼續成功實踐，才有機會回歸理性，讓香港復元和重新出發。

今日回歸咗和平啦
重新出發啦俾你

五大訴求
缺一不可

和平左啦 政府出發未？

今日好和平喎

睇你做撚到啲乜 乜都做唔到又可以升級

果然係錄音機

所以無跟劇本

今日好和平理性喎 我地香港幾時出發？

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

劇本唔update喎

香港人比左最後通牒
民意依然係5大訴求

今日都叫唔理性？

司長有無睇電視

大蛇播錯帶喎

up錯稿喎

今日好和平 政府幾時重新岀發

今日冇暴力喎

Hi，宗仔👋🏻

下次度稿唔好懶快

同班狗講啦

張：停止暴力！
記者：今日無事喎，司長你點睇？
張：Er Er Er Er Er Er
江sir:Er Er Er Er Er Er

收嗲啦仆街
今次係俾面特朗普
你地班撚樣等制裁啦

再唔回應就係時候回歸敵人反對的

停咗啦喎 點呀

市民要求回歸5大訴求停止暴政